其實移民瑞士有冇得諗

以前去過瑞士exchange 覺得嗰度好靚 但消費貴
唔知搵工難唔難

難過移民日本

肯人厭惡性工作分分鐘發達

去做雞囉
屌你老母

無

除左娶瑞士妹之外仲有咩正常移民方法

好睇唔好住
D 野好撚貴

通常個度打工D 人都係德國住
瑞士返工

每日跨國返工？

近到傻 一個鐘有找

此Post已完

英國《衛報》:中國和瑞士間存有秘密協議 中國國安可隨意接觸瑞士甚至全歐的中港政治難民

今次係瑞士移民入境處自己自作主張, 啲議員知道後都好不滿 (主要大愛派)出晒聲, 同要移民入境處交代. 條約而家話唔再續. 希望佢地講真...唉...
__________________________________________________

瑞士移民 [認真 post]

你踢波勁過Xhaka 既話 可以移民瑞士

瑞士堅靚
但食一個熱狗都要一百蚊

聽落唔難

so99y
我應該用"好多人"

我識d 廠係個邊, d 人係咁返工

自己煮啦

神根公約國無邊界嘅